唔好再話我燈，今次曼聯客勝真係贏梗

有成1.4倍
拎利是錢買大少少
賺多dd過肥年啦

你上次燈到輸埋

上次我自己都有買 不過係細細地買200
係估唔到連找卡數都贏唔到

搞掂 訓得

屌咁都叫越位